{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_049389",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156887?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "G3 호텔 충무로 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ご予約のお知らせでチェックインは15:00で、チェックアウトは12:00であることをお知らせします。 全客室は禁煙で、無料Wi-Fiを提供しています。 使い捨て歯ブラシと歯磨き粉も提供されます。 追加で発生するすべての費用は、現場でお支払いいただく必要があります。 客室内でのペットの同伴宿泊は不可能であり、違反した場合は払い戻しなしで強制退室措置になります。 駐車はできません。 5歳以下の児童は保護者同伴で宿泊でき、追加大人は1人当たり33,000ウォンの料金がかかります。 朝食は地下1階に位置する朝食場で提供され、コンチネンタルビュッフェ形式で運営されています。 朝食は午前7時から10時まで可能で、ラストオーダーは9時30分です。 大人は22,000ウォン、小人(満4歳~満10歳)は16,500ウォン、満4歳未満は無料です。 付帯施設には、ジャズ センター、フィットネス センター、ランドリーがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、使い捨て歯ブラシと歯磨き粉が提供されます。"
        },
        {
            "question": "追加で発生する費用は現地で支払う必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加で発生するすべての費用は現地でお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内でのペットの同伴宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はございません。"
        },
        {
            "question": "子供の宿泊料金はありますか？",
            "answer": "5歳以下の児童は保護者同伴で宿泊でき、追加大人は1人当たり33,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、地下1階に位置する朝食場で朝食が提供されており、コンチネンタルビュッフェ形式で運営されています。"
        },
        {
            "question": "朝食の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "朝食は午前7時から10時まで可能で、ラストオーダーは9時30分です。"
        },
        {
            "question": "朝食の料金はいくらですか？",
            "answer": "大人は22,000ウォン、小人(満4歳~満10歳)は16,500ウォン、満4歳未満は無料です。"
        },
        {
            "question": "どのような付帯施設がありますか？",
            "answer": "付帯施設には、ジャズセンター、フィットネスセンター、ランドリーがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 437
    }
}